柒婆開完被屌大會， 今晚10 點係最多人喺窗大叫

證明個被屌大會好成功再激嬲香港人

驅除共黨
港人治港

台獨之母 叫你加油

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

仲叫緊冇停過

林鄭條八婆出黎講野仲好過推10個行動post

都話林鄭係終極大台